發覺有好多曲線留言支持國安法嘅都係僵屍戶口

然後又有好多冇腦連登仔跟住嗌
代表乜 自己諗

大把

仲有輸都話贏個班
一起底唔係疆屍就係反泛民
我懷疑佢哋目的係引一班連登講乜就信乜既人中伏

不過算啦，香港完左架啦，俾中共大勝
其實之後再落去係點已經唔重要，反正已經無得救

推俾堆無腦連登仔知

ching睇咗內容未?

連登大方向係 , 立國安法就唔該快啲立 , 唔好閃閃縮縮拖拖拉拉 , 並唔係支持